香港開拍阿拉丁用咩人做好？

Jasmine

Genie

Jafar

Abu

Aladdin: Soler (任一）

D post開完又開

陳凱琳